有冇人試過自己同自己嘈交？

例如咩情況？
感性同理性自己嘈交？

嘈幾句就完 大家都明對方想點

唔明
瘋狂辯論比賽中

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⢟⣡⣴⣶⣶⣦⣌⡛⠟⣋⣩⣬⣭⣭⡛⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⠋⢰⣿⣿⠿⣛⣛⣙⣛⠻⢆⢻⣿⠿⠿⠿⣿⡄⠻⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⠃⢠⣿⣿⣶⣿⣿⡿⠿⢟⣛⣒⠐⠲⣶⡶⠿⠶⠶⠦⠄⠙⢿
⣿⠋⣠⠄⣿⣿⣿⠟⡛⢅⣠⡵⡐⠲⣶⣶⣥⡠⣤⣵⠆⠄⠰⣦⣤⡀
⠇⣰⣿⣼⣿⣿⣧⣤⡸⢿⣿⡀⠂⠁⣸⣿⣿⣿⣿⣇⠄⠈⢀⣿⣿⠿
⣰⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⣈⣙⠶⢾⠭⢉⣁⣴⢯⣭⣵⣶⠾⠓⢀⣴
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣉⣤⣴⣾⣿⣿⣦⣄⣤⣤⣄⠄⢿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠈⢿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣰⣞⣛⡒⢒⠤⠦⢬⣉⣉⣉⣉⣉⣉⣉⡥⠴⠂⢸
⠻⣿⣿⣿⣿⣏⠻⢌⣉⣉⣩⣉⡛⣛⠒⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠂⣸⣿
⣥⣈⠙⡻⠿⠿⣷⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⠿⠛⢉⣠⣶⣶⣿⣿
⣿⣿⣿⣶⣬⣅⣒⣒⡂⠈⠭⠭⠭⠭⠭⢉⣁⣄⡀⢾⣿⣿⣿⣿⣿⣿

即係，大家都明對方諗咩嘅時候，好難有新論點

理性感情各執一詞

腦交戰

停戰抖陣 訓醒先

多重人格

我都唔知
但總之就係咁自己不停駁自己

上次自己唔小心跌爛隻碗
咁咪叫自己小心啲
點知我自己又唔認
仲話係我嘈住我搞到我唔小心撞跌
諗起就嬲

停唔到 心有恐懼

我就係類似咁

試過，雖然好嘈但其他好靜

每個人心入面都有天使同惡魔，一個話好一個話唔好

冇 我同自己好fd
但有時有啲嘢話遲下做點知拖好耐都冇做到 自己就會發脾氣
不過自己都知係自己衰嫁啦 所以都好少話嬲返自己轉頭 所以其實都好少會同自己嘈交

都有嘅， 有時係唔開心發洩下， 有時係幫自己整理下思維。

我會 可能係種思考模式
駁果陣唔會帶有情緒

我明
不過最好搵人開解下你 唔係好易鑽牛角尖
我有經驗

感性上好中意一個人
但理性上不斷fight back